標題：黃的司機交通意外身亡。。。。。

今日，突然收到個好沉重嘅消息。

我哋一位黃絲傅交通意外身亡，對我黎講呢個消息真係好震驚，呢張係上星期坐你車最後見你幫你影嘅相片。

因為佢唔單單係一位黃的絲傅，亦係我哋家長車團隊嘅成員，為手足義載，同時係一位好父親，亦係我哋嘅好朋友好手足。

係上星期，才剛剛一同出席香港獨立媒體嘅訪問，亦一直用心為黃乘客服務，感激我哋認識呢一位好司機，感激佢為手足為香港人既付出，願你能在自由快樂嘅地方繼續安息。

願榮光歸於你，每一位黃絲傅都會延續你嘅精神。

Rip

RIP

R.I.P

flower#rip

個天硬係要咁樣對好人

rip

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

😆😆

邊單交通意外?

Rest in peace

吓....

神會俾番啲野佢

R.i.p.

咩原因既車禍

呢個世界做賤人最長命
RIP

棍波車？

手足安息

今朝無帶安全帶嗰個？？

Sad 請安息

天無眼

R.I.P.

仲諗緊香港邊度有黃的

Rip

有無講邊單意外？

堅持 我地會行落去
你休息下

呢兩年明左早登極樂 點解
好人係應該早死 活著太地獄

好人全家一世平安

今年仲要殺幾多好人

就算係手足都要講句抵死

辛苦晒你

Agger
佢都係好人

屌你老母，呢個世界從來都冇好人有好報。
成班港女，小鬼死就咁日撚日講2020 RIP。
同道人就"哦"。

已封鎖會員 - 香港未完
已封鎖會員 - 飲完奶茶會肚痛
已封鎖會員 - 亂世中出張曦雯
已封鎖會員 - 哇屌
已封鎖會員 - 馬斯垣上校

rip...

點解好人永遠都係冇好結局

肯定係政治暗殺

Son,而家仲未到結局呀

Rest In peace

所以先至有種講法
係死先係真正解脫
人生在世係磨練或受苦

講「RIP」重難聽過粗口

手足，一路好走，我地終點見

又話吉人天相既

未來見

等睇5毛留言

點解唔係鄭海泉死呀？

Rip呀手足

RIP...........

似

各位，我知道今日有位家長突然死於非命係好令人傷心，有咩想呻嘅可以入來我哋呢度，大門永遠為被不義壓傷嘅你們而開

【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

交通意外邊個責任？ 比人撞？

今朝青沙公路果單？
rip

邊單？係咪車住條女冇戴安全帶果單

手足 點解你唔等埋我哋喺煲底相見，要死得早過嗰12位手足呀？

唉Rip

RIP，多謝你既付出，我地會行落去

多謝你付出

blocked

......

點解好人要死

Rest in Peace

係咪真純交通意外啊屌

其實佢係咪咒緊我...

我嘅問題關你咩事？

屋企仲有一兩個仆街 可以唔包佢地

有冇新聞

Press F

咩意思？

OK 我會錯意

黃師傅已經唔多R.I.P.

Press F to Pay Respects

Respect.

press f to pay respects

想知係邊一單？有冇新聞

Sor 按錯 RIP

邊單？

OK

press F

Rip手足

殺人放火金腰帶

希望唔係今日type r無帶安全帶個單，雖然時間點吻合

謝謝，願你安息

F

係囉近排又冇的士意外

可能上天有更好安排給你
請安息

笑你個老母咩 笑

RIP🙏🏻

如果係今朝無戴安全單type r個單就真係抵撚死
如果唔係就 辛苦哂 早登極樂

\|/

安息呀手足

推

RIP 多謝你

果單係私家車

今朝架type r?

rip
好人會上天堂

天無眼
RIP

邊單

唔通真係好人不長命

今朝嗰單?

咁內文都好似無話係咪返工炒
今日新聞都好似得唔戴安全帶個單

Rest in peace🙏🏻

的士司機唔揸得私家車？
咁係邊宗意外先

印象中近幾星期都無致命交通意外
除左琴晚架ep3

好人無一生平安

好人不長命，小人活千年。
個天玩嘢
R.I.P
願榮光歸你...

冇謂追究係邊單 費事俾班藍絲起底搞到手足屋企人

好人真係冇好報
呢個世界痴孖線

巴絲就含撚啦

Rip...

喃嘸阿彌陀佛，
一路好走🙏🙏🙏

多謝你
Rip

呢個世界 好人都早死 冇好報
壞人當道 唉

RIP

一路好走

唔通個天覺得黃c唔係好人

死既總係好人....

願手足在天之靈安息，係另一個美好嘅世界生活落去

Pish

好人

RIP..

Rip 好人有好報

屌，rip

R I P

有無新聞？

家人經濟ok?如有需要，可以幫佢搞籌款？
好難捱架淨番媽媽同小朋友

？？？？

一路好走....

咁耐都未有講邊單

邊撚個係你手足？

煲底見

同行兒女為正義時代革命

R.i.p

唔係掛

過左上年成年，仲講同信有報應個啲都係想自己好過啲，唉，RIP

Rap

多謝你 rip...

2020年係咪痴撚線。。

今世做左好多好事 來世一定有福報

點解要唔扣安全帶

今日有交通意外？

其實唔明點解唔扣好安全帶呢?
唉點都好人都走左, RIP

唔係會今日單無帶安全帶個傻佬呀？

願安息，在天保佑屋企人

榮光永恒

想問問係唔係北區成日載人個位?

楊明炒車就咩事都無，活動自如

咪撚打稻草人啦
你不推文 你咪哦嗰個仆街囉

點解唔係藍屍曱甴死

Rip..

點解好人硬係咁早死

rip..

覆得多5 毛post﹐慣左手勢

RIP
你嘅靈魂畢業啦
請你響充滿愛嘅維度同我地加油啦
你響第二個維度都要來煲底見我地啊！
😭

唉

有戴安全帶同無戴嘅分別

宗教會同你講可以上天堂，至於人嘅好壞同世間陽壽並無關係

Btw 呢啲野你一日唔死一日都唔知真假

真係想嗰啲成日話
衰人會有報應嗰啲柒頭
睇多啲呢啲新聞
呢個世界就係咁撚仆街
咁撚唔公平
好人一定吾一定有好報
衰人都唔一定會有悲慘嘅下場
唔好撚再打飛機

Rest well

已封鎖會員-你在灰暗中

最近都有間黃店嘅台灣老細離開左

冇戴好安全帶又自炒 怪得邊個

呢啲真係睇戲呃細路

因為斷定罪名不立刻施刑，所以世人滿心作惡。

借個位謝謝
689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

r.i.p.

唔知係咪type r冇安全帶嗰間

點解咁架

屌你老母企撚開一二邊啦，乜撚嘢叫早啲去見周梓樂

呢啲 post 永遠都係五毛現身勝地

RIP 本田魂😭

邊一單意外
有冇新聞

希望佢屋企人節哀

Rest In Peace.……

安息吧 ! 多謝手足付出

新聞好似冇講到的士致命交通意外

應該呢單

荔枝角發生奪命交通意外，一名姓林(35歲)男子偕姓姚(31歲)女友人在大角咀消夜後，約於今日(22日)凌晨5時左右，駕駛一輛掛有自訂車牌白色本田Type R跑車，沿青沙公路往沙田方向行駛，擬送姚返沙田住所。

......

據悉，林任職的士司機，與前妻育有3名兒女，3人現由居於藍田的祖母照顧。昨日為林的生日，他與友人到大角咀慶生後，接載姓姚女友人回家時出事。姚女則任教師，並經營一間語言教育中心，她與林為知己好友。

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

RIP, 所有的士大佬手足請注意安全,行路揸車都好

RIP
下世投胎去個自由嘅地方

個女友人有冇事

冇事，冇飛出去
比救護定消防救返出來

安全帶的重要性

推
RIP

咁多司機手足，知你地手車勁過拓海
但請都戴返帶

唔攬安全帶真係抵撚死
有攬都唔會死

RIP, 好人點解冇好報

知就好，唔好再話咩等天收，所有公義都係要人郁手去達成，齋坐乜事都唔會發生

願榮光歸於你

無得攞3萬6呀😭😭

難為朝早成班兒登仔俾PR帶風向屌鳩手足抵撚死

無整到途人算好彩

慶祝生日，唔知有無飲酒呢？

咪老屈手足

點解好人就咁早死，d pk就永遠都唔死

RIP，我哋會為你一齊走落去

R.I.P...

Rest in peace😢

先唔講係唔係手足，情願買個濕鳩假狗扣都唔用安全帶，某程度上都係事實。有攬帶起碼唔會飛出去先。

Btw 希望手足一路好走

安息

覺得呢個世界係地獄黎
好人早死可能係更早既解脫，唔洗再向呢度受苦
利申無信仰

應該係Type R 嗰位司機？
和你的都出咗悼文
RIP

願你安息

神會比返d咩香港年青人？
超高樓價 超長工時 定係 超on9社會？

RIP push

RIP 🙏🏻😞

的士同H車會唔會差太遠

手足Rip

點解2020 咁多好人走咗

RIP...唔知比正評岩唔岩
但...手足

唉 天冇眼

黃絲都有報應

的士佬唔揸得type r?

點解今年咁多好人走咗，班應該死嘅仆街又死唔去
雖然唔識嗰位師傅，但希望佢同其他手足可以一路好走，喺天堂好好休息，保祐香港

咩世界
rip

點解啲衰人永遠都死唔去，啲好人就咁早走
RIP

RIP....

唉 rip
如果有下世 希望手足唔會再係呢個人間煉獄受苦

換個角度唸
係到生存先係受罪

擺明呃鳩你啦屌

On9

係咪因為呢個世界先係地獄 好人先會咁快比人帶走

真係要扣好安全排

係佢

*帶

佢好似有3個小朋友

清晨約5時，一輛本田跑車沿青沙公路往尖山隧道行駛，至隧道口前約400米一個右彎失控，跑車撞到石壆後360度打轉，再衝前約100米停在中快線。林姓男司機被拋出車外約10米，倒卧慢線昏迷，送往瑪嘉烈醫院搶救後不治。車上一名女乘客則清醒送院。

根據運輸署資料，據車輛登記資料顯示，涉事跑車登記車主姓黎，報住沙田碩門邨。據了解，林姓男死者任職司機，與前妻育有3名子女，3名年幼子女目前由居住在藍田的祖母。昨日是其生日，與友人到大角咀慶祝生日後，送女友人返回住所途中發生意外。據悉，男死者為Facebook「巴絲GO 黃的及貨van平台」的成員。該平台下午網上發文指，對於相關消息感到震驚，並上傳一張上星期為他拍攝的照片，又指他是一名好司機及好父親，並指「感激我哋認識呢一位好司機，願你能在自由快樂嘅地方繼續安息」。另外，其姚姓女友人任職教師，並經營一間語言教育中心，二人為知己好友。

另外，在涉事私家車司機位置的安全帶扣位置，插有一個卡通公仔「XO公仔」的裝飾，疑為俗稱 「靜音扣」的裝置，懷疑用作干擾汽車安全帶警報系統，不會發出聲響警示。相關裝置可以在淘寶網購買，售價由15元至20元不等。

警方正調查清晨在青衣發生的致命交通意外，意外中一名35歲男子（林 X 洛）死亡。警方指，清晨約5時，一名35歲男子駕駛私家車沿青沙公路往沙田方向行駛，當駛至近尖山隧道時，據報撞向石壆。該名男司機被拋出車外，他頭部嚴重受傷，昏迷被送往瑪嘉烈醫院救治，於早上5時44分被證實死亡。另外一名31歲女乘客（姚 X 辰）頸部受傷，清醒被送往瑪嘉烈醫院治理。新界南總區交通部特別調查隊正積極調查案件。警方呼籲，任何人如目睹意外發生或有資料提供，請致電3661 1348或3661 1345與調查人員聯絡。

source: 星島

隔離post 啲仆街仲笑鳩個司機

屌 個天真係好唔撚公平

RIP.....

又無可疑

所以話惡有惡報真係得啖笑

願好人會在另一個世界永樂

R.I.P
感謝你為香港人服務過
你既家人必定以你為榮

hi

rip手足

成班五毛pr話人馬路炸彈抵撚死

真係type r嗰單。。。

R.I.P..

你死全家

所以已經唔再相信咩好人有好報
Karma? 食得㗎?

RIP

哭

真係type R果單?
RIP

Rip 希望佢係天堂可以保佑我哋

吾你老母

點解好人無好下場
班狗官就個個享福

李巧撚凡-3-

自己唔帶安全帶。。。

咁都要話好人無好報？

係咪黃既跳落火山都要無事先得

真係揸梯丫佬嗰個

架車比人做了手腳？

A

rip
希望你下世唔洗再做bob叔睇唔起嘅人

揸TypeR唔載安全帶唔慌好人，被人圍攻我都咁話
冇安全意識遲早害到人

rip 希望來生做英美法德日人

有無飲酒

手足

RIP
多謝你

如果被證實到冇扣安全帶
保險分分鐘可以用呢個理由唔賠

up乜9 邊度講佢冇安全帶

好人有好報嗎

RIP 係咪呢單 有干擾裝置

根據運輸署資料，涉事跑車登記車主姓黎，報住沙田碩門邨，警方正聯絡車主助查。就現場所見，涉事跑車司機位安全帶扣插有一個卡通公仔裝飾，欵為俗稱「靜音扣」的干擾裝置，安裝後汽車將不會發出聲響警示，方便不欲扣上安全帶的駕駛者。不排除事發時男司機無扣好安全帶，警方將進一步調查。
據了解，同款裝置可於淘寶網站購買，售價約15至20人民幣，部分款式安裝後便不能再扣上安全帶。香港汽車工業學會會長李耀培博士指，由於香港法例要求，本港較少駕駛者會使用「靜音扣」，惟不排除有人仍因貪方便「偷雞」。

一樣還一樣，佢自己唔帶安全帶，裝假狗個安全帶扣 ，咁呢樣嘢佢自己攞嚟㗎喎， 佢隔離嗰個有帶安全帶只係輕傷， 呢樣嘢唔關佢好唔好人事喎

佢安全帶裝咗假狗扣落去，自己睇番幾個新聞啦， 佢隔離嗰個有帶安全帶就輕傷

抵死啦裝靜音扣

あ

本身啲人鍾意落井下石啫

睇到呢啲新聞永遠唔會講咩抵死之類嘅說話

靜音安全帶讓他解開生命束縛

哎！行車安全問題不可輕視⋯⋯RIP

平時都係飛開車果D架啦，唔抵可憐

Pushh
Rip

再次證明冇天理，藍絲的士撞人有獎金，黃絲的士就英年早逝

主能夠食屎啦

俾返條命佢？

會俾返一句「神會俾番啲野佢」嘅留言，係咁多
好心耶撚呢啲位出少句聲